[{"adresse":"Place Cardinal Mercier Cure","active":"Oui","allumage":"Horaire Fest","cabine":"Cera 90, Escaille 138, Source 159","description":"Aucuns tendeurs \u00E0 d\u00E9monter, boitier d\u0027alimentation \u00E0 laisser sur place, allonge des colonnes \u00E0 remettre en fa\u00E7ade.","materiels":[{"guirlande":"FL25CBFX","quantiter":125,"placement":"Sur la facade","cdf":"11.4"},{"guirlande":"Cordon Fl25","quantiter":20,"placement":"Sur la facade","cdf":"NON"}],"image":[{"image":"Place_Cardinal_Mercier_Cure-0-.jpg"},{"image":"Place_Cardinal_Mercier_Cure-1-.jpg"}],"petit_materiels":[{"guirlande":"Gros colson blanc 9/530","quantiter":1500,"placement":null,"cdf":null}],"conditionnement":[{"rangement":"Guirlandes","quantiter":11,"materiel":"Box 80/120"}]}]